一人一句freestyle接龍 YoYoYo

你想同我freestyle你一定係想死
我freestyle既力量令你再無餘地
YoYoYo

無人接呀收皮啦

yoyoyo樓主無人理
幾撚時 收皮～

但是我不管了
我還是尋找我的wi-fi

華佗華佗你話你係華佗
但係你喺我心目中只係一隻冇翼嘅飛鵝yo

可惜冇人同你一齊high

皮已收